大家覺得邊位魚台會然嘅人設最深入民心

Gay妹 — ptgf
賓哥 — 雞蟲
民清 — 思想家

樓主冇人理

我人設係冇人理

昂清 - A0青頭

昂哥魚台top3君子

賓哥=雞蟲真係完全駁唔到..

第二第三掉返轉

喪清冇得頂啦

👉👈

喪心病狂 = 喪心病狂

你錯得好離譜下。

光頭指揮官。

民清 — 思想家
賓哥 — 雞蟲

印=pr+打手

喪=大爆射

Nancy我老婆 = 笠水狗

慘過番印度

你好正牙